個菲傭當日好似有份旅遊巴前面 V 字手影相 !!!

唔好跟車太前 !

【本報訊】38歲菲籍外傭兼單親媽媽(大家都知菲律賓女人多 Sugar Daddy) Baby Jane Allas，受聘來港一年多，近月確診患第三期子宮頸癌。Allas其後遭僱主以患癌為由解僱，喪失醫療保障，無法繼續在公立醫院治療，兩周後更要離港。僱主還涉嫌拖欠她逾萬元薪金。徬徨中她獲妹妹的僱主伸出援手，讓她暫住其家，並代為向平機會及勞工處申訴，又在網上眾籌醫藥費。勞工處表示已接獲有關個案。

圖？

乜都眾籌 之前果個自己去追夢受傷又話眾籌
個撚個都眾籌 唔好話咩黑心 睇見呢啲case真係

最好咖哩,大陸人同菲律賓人在香港互相殘殺 !

行乞就犯法
將個舞台搬上網，叫眾籌就唔犯法